<resources>
    <string name="app_name">30 verdades del día a día.</string>
    <string name="app30Dias1">No cuentes los días, haz que los días cuenten.</string>
    <string name="app_name2">Saber a dónde quieres llegar es fundamental.</string>
    <string name="app_name3">Considera los posibles obstáculos y planifica cómo superarlos.</string>
    <string name="app_name4">Cambia las creencias limitantes por pensamientos más constructivos.</string>
    <string name="app_name5">Reconoce que el progreso lleva tiempo.</string>
    <string name="app_name6">Considera los fracasos como una oportunidad de aprendizaje.</string>
    <string name="app_name7">Cultiva la capacidad de recuperarte de las dificultades.</string>
    <string name="app_name8">La constancia es clave para alcanzar tus metas.</string>
    <string name="app_name9">El deporte libera endorfinas, mejorando el bienestar. </string>
    <string name="app_name10">Si te caíste ayer, levántate hoy.</string>
    <string name="app_name11">En medio de la dificultad se esconde la oportunidad.</string>
    <string name="app_name12">No te preocupes, hazlo.</string>
    <string name="app_name13">No te rindas. El que abandona solo se olvida de sí mismo</string>
    <string name="app_name14">Para ser irremplazable, uno debe buscar siempre ser diferente</string>
    <string name="app_name15">Haz ejercicio para no estar panzon.</string>
    <string name="app_name16">Imagina el éxito y los resultados positivos.</string>
    <string name="app_name17">Confiar es bueno, pero no confiar es mejor.</string>
    <string name="app_name18">El que no arriesga no gana.</string>
    <string name="app_name19">La clave del exito, es dejar de pendejear.</string>
    <string name="app_name20">Que trabajen los pobres(yo).</string>
    <string name="app_name21">Que estudien los pendejos(tambien yo).</string>
    <string name="app_name22">Si tu familia no te apoya, entonces yo soy tu familia.</string>
    <string name="app_name23">La inteligencia te persigue, pero tu eres más rapido.</string>
    <string name="app_name24">No dejes para mañana lo que puedes hacer hoy, dejalo para pasado mañana, así tendras hoy y mañana libre:).</string>
    <string name="app_name25">Reyes habrán muchos, pero siempre tienen que ir a ti .</string>
    <string name="app_name26">Dudar y no creer es algo muy distinto. Y si dudo de Dios, es porque no lo he visto.</string>
    <string name="app_name27">Voy a destrozar este universo hasta que no quede ni un átomo. Y luego, con las Gemas que recolectaron para mí, crearé uno nuevo, repleto de vida, que no conocerá lo que ya no existe. Verá solo lo que se le ha dado, un universo agradecido..</string>
    <string name="app_name28">En tanto exista quien tenga en su memoria lo que fue, siempre habrá aquellos que son incapaces de aceptar lo que puede ser..</string>
    <string name="app_name29">Yo soy, inevitable.</string>
    <string name="app_name30">Las decisiones difíciles requieren voluntades fuertes.</string>
</resources>